佢爆竊~丁可欣~說對不起

佢拍嘢~低質得~個個想死

你扮內疚完未 又唔係好戲
你欠同學百幾

愛得太遲？

狗巴 高汁始終有你

無賴 ?

好撚正
改完貼去佢page

林峰

而加睇佢做戲 查實侮辱你

仍爭我八萬四 同學兩萬四
唔面對就快收皮
求差佬塔住你
同學也話你
謀住我櫃裏手機
刑事最怕網民提起
但佢死都不入O記

狗巴神

1/10

佢跳舞~ camel toe~闊過豬脾

佢拍戲~低低地~廢過空氣

輕輕一推

正過2月14顛沛流離，繼續推

連登得我共你 全力chok住臂
螢幕看著已扯旗

萊斯佢蓋著被 和伴侶入戲
然後佢沒有覆機
房事最怕向人提起 就算通宵扑住收尾
我們亦有一些好奇

我其實並無心針你 我還在這po中找你

大佬超勁

愛不疚

毒撚呢啲時候係得閒啲

我病到就重刷 呢度交俾狗巴你啦

take care！ ❤️

牙狗我撐住你 神又庇佑你 求上帝又拜紫微

弱？

推post

又唔似愛得太遲 係咩

你帶個~欣欣杯~去我屋企
你卻說~想搞gay~我說ok

力盡 狗巴接埋我最後嘅氣

我呢？洗吾洗幫手？

牙狗我撐住你 神又庇佑你 求上帝又拜紫微
你帶個~欣欣杯~去我屋企
你卻說~想搞gay~我說ok
我入讀恒管 似明媚天氣 一畢業 就如乞食變恒大仔

睇到呢個reply 先知係咩歌
樓主邊間教會

恆管最廢係你 同學笑柒你
連食晏亦要躲避
淫雞要五嚿四 來食要運氣
誰又會食曬雙飛

誰說最怕插完唔畀 未半粒鐘她就喘氣
佢提示你聽晚再嚟

咩歌

愛在記憶中找你

先改副歌做topic會好好多

好正

恒管亦有一些美媚

相逢何必曾big mac?

我成日去收聽森美

高質
睇標題就知邊首

7.5/10

丁可欣~ 火雞姐~ 唔食火

推

唔小心負評左 其實想正評
太高質了

Pish

恒管仔 小瀝源 對答粗鄙
小巴仔 笑鳩你 笑到碌地

瞓多陣先執，一係狗巴得閒搞埋佢 呢首狗巴作99%高汁，我得1%火雞汁

恒大仔俾心機 知你一定電

教訓重 慳啲啦 佢理得你
老友記 偷手機 也要一起
霸凌沒有餘地 八婆像嬉戲
欣姐你入行後被爆是與非

神偷佢看著你 行亦吊住尾
潛入去又跳出嚟

男班長蹺住臂 疑是看著戲
然後再望下風紀
期望斷正你仲唔死 被佢走甩都係嘥氣
女神 亦有一些負皮

如果可以恨你

幫推

呢度又係我

火雞姐自白段

寧願可拍著戲 然後吃麥記
期望往事已消逝
如果可放下你 還是欠著你
誰又會對我心死
前事最怕有人提起 扮野遮掩竊事憶記
你還在這登追擊我